想問買柴犬有無邊間店信得過？

如題， 驚買錯啲有病 or買貴左好多
想買5個月大 大約幾錢？

好凍，攬住我

養柴犬

真心去領養啦拜託，救到一條生命既義意比玩樂大好多

利申；非道德撚

領養到柴犬？
好似好難搵

柴犬係好難領養到
我意思係希望你領養其他品種

好難
有都好快好多人爭
除非你養開柴犬 如果唔係唔會輪到你

淨係對柴犬有興趣

寵物睇醫生好貴，不如你慳番啲錢去旅行好過啦